停留喺和理非同升級嘅對立，同廢老仲講藍絲黃絲一樣，可笑

請搞清楚
逃犯條例牽涉國家安全
唔同你23條只係一個對付小貓三兩隻既阻嚇條例
亦唔係普選一個香港內政事務

示威形式只係非常其次
現階段最影響條例，基本上只係外國
好老實講，升級做同唔做，對大局毫無影響，係毫無